有無巴絲有汗皰疹

我啱啱開始係手生水泡，搞到返工要帶手套，除咗吃藥同搽藥膏之外，可以點？

手指

有無圖睇下
今年入夏之後成日一出汗
就會有幾個位（手肘，肩膊）紅晒又痕

其實近濕疹多過皰疹
用藥都係類固醇

路過
轉新工壓力好大
手掌手指狂標水泡

搽完類固醇都出返 寧願唔搽
依家純粹keep住患處乾淨乾爽 盡量唔掂野

生係關節位嗰啲粒粒野？

我一邊腳板底有，塗緊紫黃膏
希望有用

試下唔好食朱古力，我去睇醫生都話無得醫，我誤打誤撞下發現一唔食朱古力同薄荷就無爆過。(以前係嚴重患者)

我都唔食朱古力

仲戴手套焗住？
下世小心啲啦

薄荷？可可？

手度咩位都有

去日本買左支藥膏返黎搽好好多，一定斷唔到尾架喇 ，唯有keep 住搽

都無啊，我都唔知做乜無啦啦生疹

日本個啲我驚有類固醇

你依世都小心啲

有無搽嘢？

係日本買左曼秀雷敦手濕疹軟膏，改善好多

開頭浸濕疹清
好番7成
依家某d位一爆就搽軟膏

由細生到大
耐唔耐就生到成手掌都係，之後就脫皮
脫完就冇事等下次再生

早就放棄治療喇
其實除咗手皮薄啲拎唔到熱嘢，出境用唔到自助過關，同脫皮嘅時候隻手好樣衰之外都冇乜大問題

横掂隻手都冇人拖，是但啦

前幾個月一出出到成身都係
3個星期後 同樓主差唔多
隻手掌間中出少少
但出完過2日就好返

我都係 一忙瘋狂OT咩皮膚問題就會爆發
呢個星期係咁出水泡 手腳又濕疹

睇西醫得類固醇搽 中醫就話濕重 要慢慢調理
不過最好都係改變生活習慣(可以既話 )
多休息同做運動出身汗 就會好啲

點解你地個d係紅色，咁大粒既
我個d細細粒透明，又多又密集

講真醫生開個d其實都有架啦 ，唔搽只會一路爛落去

我上網見有人用完爆得仲勁，
不過我都想試下

應該唔係透明㗎喎

佢點用?

係咪香港天氣問題呢？
香港好似好多人有濕疹

浸囉，佢話說明書有講會浸完發出嚟

我係透明架 細細粒水泡
好似西米咁

由細到大都有，最嚴重果陣手腳都有，痕到瞓唔到
有睇過一個中醫，如果keep住食佢d藥真係有效嘅
不過唔食就唔得，有興趣可以介紹比你

不過近年發覺自己keep住做大量運動嘅話，個人無咁濕就唔會翻發，最近都發少左
有興趣留tg交流下

樓豬隻手好靚

利伸： 手控

生哂疹都j得落

Carcar34

乜有分咁多種㗎咩

腳
唔講一定比人以為係香港腳

睇手型！ 係個shape!!

沖涼耐小小就甩皮
細個就生勁多水泡
依家叫做好小小淨係甩皮無咁多水泡仔

起碼有得遮，我係手度，
收銀試過畀個客講：嘩，你....你找啲錢放係枱度得啦
又有其他客係度，個一刻真係想搵窿捐

沙灘泳池全部唔敢去
落樓路程遠d一定著鞋

真係唔知開唔開心好

你有無戒口搽嘢食藥？

我小腳同肚臍都有

人家好害羞

出完水痘之後就有
間中手有一兩粒

用過類固醇但係無用
無戒口不過發現早訓情況係會好d

啫係作息時間會改善
我應該只係睡眠質素差

主要係壓力
由呢方面入手先可以根治
但痕係上黎
都要茶下啲類固醇藥膏

我覺得係好左

有 慘過食屎
永遠剩係生係右手中指食指
次次都見到成隻手指都係小水泡好撚核突

我都係，但後尾會自動消失

捱得過唔R就一個星期自己謝哂，不過隔一陣又起返
可惜痕到仆街，忍唔到，尤其訓教個陣，自己R左都唔知
R穿佢出左d水就唔痕，舒服哂，但後果係損哂好痛

下，我睇咗兩個醫生都話係喎

我會r損佢再消毒，不過唔係成日出，可能係壓力大

我想問 出汗皰疹既巴打
你地係屋企係咪著膠拖鞋？
或者你地隻手/腳 長期掂到膠？
手機套呢啲
因為我出過，搽類固醇係會唔痕 但唔會消
我出都係因為腳底接觸到膠
一換左膠拖鞋做木/竹 即刻唔出 同慢慢自己消
我重淨返好多類固醇無用到
所以我覺得膠係影響 我身體出唔出

屋企唔著鞋㗎，赤腳

我上網睇
疹都有好多種

我exact7ly 係咁樣樣

好撚痕

之前得腳板底有
依家手指都出埋
搞唔掂

之前手同腳板底都有出

而家點爆都只係得番左邊腳板底，好奇怪地右邊身永遠唔會出

我都係
仲要一生就唔停
下下最後都會成隻手掌換曬皮

我驚到連梅毒都test埋，無事，
但真係唔知咩皮膚病🤦‍♂️

同我一樣

因為惹唔到過去姐
同埋身體既野好邪，有時愈咁講，跟住就發比你睇